雄安概念股 簡單介紹 入黎討論（1

雄安新區概念股
先講講雄安新區
佢係中國新創既下一個經濟特區
繼深圳 上海後第三個成立既新區
大家都清楚深圳同上海由設區到現時經濟增長 大家有目共睹。
深圳80年 上海90年 開始既
所以發展一講就講緊5-10年 甚至更長 所以唔好諗住股價一步登天。
雄安概念 首當其衝既就係講發展土地
2009 金隅控股
河北水泥股 前排因概念熱炒左一排 本來公司業務麻麻 但食正雄安建設 所以基本上都係佢上位。

6166 宏泰發展
主要做土地發展 公司業務部分於河北省 保定市 與新區接緊 前排公司股東回購 看好公司業務發展。

再黎就係綠色資源股
雄安 北京 天津成三角
政府指明雄安要良好規劃 要綠色社區
北京因發展早 冇好好規劃 污染嚴重 所以有傳雄安係為北京人發展既居住地區。

956 新天綠色能源
河北省能源股 本身做開風力 太陽能 以及天燃氣 業務蒸蒸日上 而公司方面正申請建設雄安天燃氣管道 爭一份肥豬肉食 。

以上係我個人意見 大家鐘意可以睇下 有信心既可以買 或者介紹幾隻出黎大家。

大家可以留意返 雖然只係雄安新區 但其實會順帶整個省發展 所以河北企業都會有間接得益。

不過近幾個月 6166 956都升左唔少

冇人理 btw 慢慢繼續上啦

2009 入左

2009

2萬股

我8月買
956 1.42入
6166 2.43入
2009 4.01入

2009 升得比較平穩 可能要等佢業績慢慢公怖先會向上 正常

似乎愈靜愈升

一向都係 無人理無人傾 先默默升

留名強帖 有跟開呢個theme

6166 經已賺緊59%
心魔就會出現 明明知自己係要長揸 但又依家唔賣會蝕價 係依度 我想講我既做法係
若然你賺好多 而又長期睇好隻股
咁你應該拎走投入既本 咁淨低既就係淨賺
到時繼續升 你都依然有賺緊

而家仲有乜買得過？

首先你要有個大方向
例如 雄安區概念 你就去搵相關既股份
用common sense
依家我就睇緊港珠澳 年底或開 搵緊相關股份 可能再開post

呢D乜鳩新區年年都有幾個

其實真正既重點區 只有上海 深圳 打後就係雄安 所以之前相關股份大升。
國情還國情 錢都係要理性分析 有錢賺就得

樓豬 買左邊隻？

認同

樓豬買曬三隻

6166 好似爆升

2009 回落

2009 始終業務麻麻 所以我覺得佢等有d成續先會上

6166 業績好 加上菫事增持 不過短期黎講 算高左d

現價會唔會太高

我係想問現價入會唔會太高

6166 已經追唔過
956可以入小小 佢平宜區係1.7以下

2009 現價都入得 一齊等下